點解仲會有人支持送中

點解可以咁on9，
人地個論點講緊政府同台灣記者講冇辦法移交，
你就話唔關台灣事根本就九唔搭八。

仲有好多偉倫

群主yt:
discord:
最慘係呢個唔係果D廢中廢老，

聽佢最近D片好似都係18-2幾歲仔左右，
究竟上左咩國民教育上到咁
真係朋友你太on9，講出口又怕你嬲

結果冇人